有冇人覺得微辣啲片嘅質素每況愈下？

越黎越短 啲藝人又好似發展自己channel多過公司channel

睇落似老細ban左好多節目咁

少睇左，無之前咁高質咁

今日出左條垃圾片
比人勁屌

不嬲都無聊

月經

好撚垃圾

是但啦沃門犬

呢條真係浪費時間